我堂堂一個工程師，折墮到係公園食飯盒

但街市燒味飯真係好好食
又可以離開冷氣地方

班同事餐餐一百幾十，又唔係特別好食
食到個人身心都唔舒服

隱世小店
極邪惡
園林美景

我窮我有風格

有幾折墮
生活態度嚟

it?

班地盤佬係我隔離
好彩我唔係做site

CIVIL

响外國大把人响公園食三文治

一陣買杯星巴克先

幾時做個朋友.....交流食街屎飯既心得?

街巿雙併飯20蚊

一陣問下班同事係太輕食左幾錢先

Ching係邊區番工？

外國少餐廳咋嘛ching

有無同好

有乜問題

我成日都買唐記D蒸飯去公園食

自己食飯感覺最自由

巴打返邊頭？

那些年 我們一起食7仔的日子

青你邊行我𨋢佬

買，兩個麥包

返工中午其實一個人食飯幾好。自已鍾意食咩都可以。

章魚肉餅飯

孤獨的奇諾李維斯.jpg

仲諗住入嚟屌你飯盒好失體咩

我食緊 m 記二手薯條

自己一個食飯又唔洗應話題 想快手就快 想慢又可以慢慢 最爽

毒

雖然我都係

鄺仔d friend

新界區

X2

工程狗就工程狗喇

師?

石屎狗

工程狗

分少少黎

用uber $50優惠叫左麥當勞34.8既signature辣雞包
埋單$4.8

但唔太夠飽囉

一個人坐喺公園食飯係生活態度

MHKIE?

食屎啦麥記狗

未考

唔折墮啦 自己鍾意就夠

唐記世界級

沙田

地盤佬就地盤佬啦
準地盤佬

咁貴

我試過帶飯去公園食

沙田？？？

奇洛里維斯

唔好食咁多燒味

我買叉飯返寫字樓食
理得人

Agger

地盤佬真係麻煩

利申準地盤佬

星巴克配燒味飯

最後無買

遲下天氣熱返咪食得好辛苦

揸住枝啤酒坐係街邊係度餵鴿

香港好多公園唔係公廁味就煙味

到時要搬去後樓梯食

一向同老頂2 個人周圍去食呢樣個樣
利伸emsd

大花筒

tea time同事去Starbucks,我買維他375檸檬茶

外國特别係歐洲堂食好多都貴啲

都係架
香港外賣要加錢
外國就掉轉

真係好享受 自己食個飯盒唔洗同人交流 順便比個時間自己寧靜下 沈澱下 已經足夠過食咩所謂「美食」 好自在

呢樣真
雖然有時食飯同同事食會八到開工野
不過我就寧願自成一角聽歌食飯